點解有d撚樣成日咁行路？

真是好撚煩

大部分都係阿姐/阿婆

性暗示黎

屌你咩ching

同性相吸

睇唔明呀侵

姐係好似特登撞埋黎咁

但個個見到我都唔想癡埋嚟嫁喎

今日係地鐵先見到個男人咁行，屌佢老母

真係好黑人憎

同埋而家又有d阿姐掛住dup低頭玩電話

想吸下靚女朕味

我係巴wo ching

有規定唔比咁行咩

好似逼埋黎要你讓路比佢咁